有錢佬來講劉公子算好有良知

詳見蘋果live

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

share去tg最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要22000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要5000人

10個有錢佬9個藍
但黃得來仲做埋和理非前線真係唔多

係都蕭生先

佢幾時會公開黑警珍藏？

你個數據點嚟？

幫推，已置頂

德國聯署有三份 呢家仲有一份未達標
！！！！！最後今日！！！！！

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

朋友馬主group

佢應該係揸過最多警察春袋既香港人

GPhone係俾警察揸過最多次春袋嘅香港人

Gay